Suku Raja Asal di daerah Gaung. | Kerajaan Batin Enam Suku - Periode Sebelum Kemerdekaan Republik Indonesia - Sejarah
Suku Raja Rubiah di daerah Gaung. | Kerajaan Batin Enam Suku - Periode Sebelum Kemerdekaan Republik Indonesia - Sejarah
Suku Nek Gewang di daerah Anak Serka. | Kerajaan Batin Enam Suku - Periode Sebelum Kemerdekaan Republik Indonesia - Sejarah
Suku Raja Mafait di daerah Guntung. | Kerajaan Batin Enam Suku - Periode Sebelum Kemerdekaan Republik Indonesia - Sejarah
Suku Datuk Kelambai di daerah Mandah. | Kerajaan Batin Enam Suku - Periode Sebelum Kemerdekaan Republik Indonesia - Sejarah
Suku Datuk Miskin di daerah Batang Tuaka. | Kerajaan Batin Enam Suku - Periode Sebelum Kemerdekaan Republik Indonesia - Sejarah
